有無人已經係香港搵緊英國既工？

有無人已經係香港搵緊英國既工？

搵唔到

想知有無人去到英國搵到工

有

耐不耐睇下咁囉，人工真係唔求咁高

用咩野Website 揾?
定LinkedIn?

我睇Indeed多

我上年6月搵到 (IT, London)
後尾Manager同我講返個時200幾人爭我個位

其實我係勁好彩
前年黎讀master 讀一年英文唔算好
我識嘅同學中得我搵到
仲要係第一個interview + Tier 2
我自己都覺得不可思議

之後今年2月時候 我條team請data analyst
Manger話仲癲 300幾人apply

2018 年八九月開始搵

見到你咁覺得好驚

有咩好驚

想知sales同藍領個啲點搵

個啲多數要落地先搵到

ching 係英國?
介唔介意講下個邊sales同藍領易唔易搵

工廠工 執貨個啲
sales要等旅遊業好番啲先有用

search下 warehouse operative
不過你未去到好難搵
最起碼有英國地址電話

感謝ching

文職個啲我反而唔多識
我覺得好睇interview
我都係諗住送下貨個啲

無車牌
餐飲sales乜都會做 只要有工開

warehouse operative
請好多人

你咩公司

其實200幾人爭唔係好多
我都係London做野 再多好多人爭都見過